其實紫微斗數同八字準唔準

係唔係真係可以知道自己大約會行啲咩人生大路😂

話說係viu睇個套頭盔，然後約咗其中一個大師睇八字。 但係又好驚俾人呃

你不信？

我信
95%以上準

要問啲乜嘢係最準

幾錢？

1800

信
屋企人教斗數 無野唔中

八字出去睇咁多個都未遇到準既

準既就係科學唔係玄學啦

睇完覺得ok的話
介紹嚟

係姻緣無禁準
其他都中
連我做邊行都講得出
我睇果陣做緊製衣(6年前)
佢話我特別岩做金屬回收，翻新
宜家真係做緊

斗數同8字有咩分別

咁誇張

不過算命佬都話無100%

點解有啲咁平有啲咁貴

行行都有唔同價嫁啦
你睇果4個邊個呢

甜甜大師好似

女人黎??